(台測)亞馬遜迷藏 雷霆喪星 怪獸拆樓

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.賞金獵人貝克（巨石強森）為他的僱主比利去巴西熱帶雨林尋找叛逆離家的兒子特拉維斯（西恩·威廉·史考特），貝克租用了戴克林的飛機和汽車來到巴西熱帶雨林，卻發現康奈紐斯·伯納德·哈奇（克里斯多夫·華肯）非法奴役當地的印第安人為他挖礦淘金。特拉維斯曾經在美國史丹福大學讀書，中途輟學來到這裡尋找印第安文化中遺失的寶物「嘎圖」（一尊神像），他和印地安女孩瑪麗·安娜（羅莎里奧·道森）是好友，兩人都對嘎圖有著強烈的好奇心，兩人都懂葡萄牙語。貝克捉到了特拉維斯之後，激怒了殖民主哈奇，哈奇派遣一支隊伍將對他們窮追不捨，二人在逃亡中遇到了當地印第安人，特拉維斯不肯跟著貝克回美國

2.三位好萊塢巨星傻呼呼地去到東南亞荒蕪地帶拍戰爭片，可是，導演難以控制這班自我本位，喜歡擺架子的演員，於是絕情地將他們遺棄在一個聚集了毒品軍團的隱蔽森林，打算暗地拍攝一個戰爭片真人騷。三位巨星在森林中遇到真正的毒品軍團，以為自己正在演戲，為了爭奪奧斯卡最佳男主角獎，拚命與毒品軍團「對戰」，後來發覺事有蹺蹊，原來自己並非身處拍攝場地，而是真正的戰場！意外被迫面臨一場真正的戰爭，大家唯有假戲真做，硬個頭皮與敵軍對抗

3.故事敘述靈長類動物學家戴維斯·奧柯耶是反盜獵單位的負責人，當他發現自己心愛的白化大猩猩朋友喬治感染了一種神秘的突變體，而變得相當巨大且具侵略性的野獸。更糟糕的是，一隻名為拉爾夫的紅狼和名為利茲的美洲鱷也遭受了感染。在基因學家凱特·考德威爾博士的幫助下，戴維斯必須拯救喬治，並阻止拉爾夫與利茲襲擊美國的都會地區，並查明到底是誰對這些動物們動了手腳。

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野